[有圖]有冇人都有眼瞼下垂問題？點解決？

做左廿鳩幾年人先發現自己真係有眼瞼下垂問題
以前都發現自己影相個陣對眼好冇神
人地影相隻眼係咁

我影相呢就咁

眼珠得3份2係睇到，上眼皮遮左3份1

最近影相開始試下瞪大d對眼影
出黎先見到係人地正常影相個樣
咁無理由成撚日都瞪大對眼架嘛
我想知有冇巴絲都係咁樣？
係咪要做手術先解決到？咁樣整一整要幾錢？

喊出黎

我都係
成日比人問係咪好眼瞓

用得電腦多

眼臉 眼簾

單眼皮真係好樣衰
關咩事
提眼肌乏力
人生已完

我都係咁
乜要解決架咩
幾好喎，攞正牌死魚眼

咁樣整同整容有咩分別

成日畀人笑死魚眼
畀人話我似劉以達

眼瞼先岩

要解決架
勁樣衰，重點係自拍同照鏡個陣睇唔出，但一俾人影相就⋯

我試網睇見有人係因為眼瞼下垂而影響到視力
重肌無力都有可能

做手術得架嘛
最慘我係雙眼皮，更加覺得我個樣似未訓醒
我之前睇恐怖醫學，有集講到重肌無力可以自我測試
個人企係到，兩隻手向前伸直，兩隻手要高度一樣，然後合埋眼
重肌無力嘅人會有一隻手（如果兩邊都重肌無力就兩隻啦）會慢慢垂低
但我自己測試過，應該唔係重肌無力

我唔係單邊，我係兩隻都係咁
而且係眼皮擋左三分一眼珠
只有瞪大眼個陣係正常樣

對住鏡練多啲，起碼影相嗰陣冇咁覺先

咁又慘啲

我試過俾人影返我同人傾計個樣
我先留意到自己對眼原來一路只係開左一半
但我明明係正常咁睜開眼

對住鏡/自拍個陣唔洗瞪大眼都係正常
但係俾人影相個陣先係咁⋯
所以我都唔知自己係本身習慣唔好定係先天問題

所以咪要你練多啲記住個感覺囉
你自拍/照鏡，自己睇住嚟調整吖嘛
你唔練多啲咪永遠俾人影都係咁囉

屌你 差唔多啦，我雙眼皮再厚d

我同呢張差唔多
不過無咁誇張
由細到大都有大細眼問題

可能我講得唔好，我係自拍/照鏡個陣只係同平時一樣睜開眼（唔洗用力瞪大）已經係正常樣
但係俾人影個陣，同樣都係正常睜開眼，對眼出黎就得返一半
我依家影相係咪都會用力瞪大眼架啦
但最近俾人話我同人講野個陣對眼好無神
因為我份工要對客，我覺得呢樣野好緊要
但我又好難全日都用力瞪大眼，好撚攰
所以我想知有冇人都係因為呢樣野而去左做手術

重肌無力症，chec下